由香港未來黎講 今次逃犯條例真係點都唔可以過

有無人留意到林鄭今日提左好多次：
一地兩檢果陣都係咁解決過啦，
佢對於強推惡法惡政既信心就係咁樣建立返黎。
如果今次逃犯條例最後俾佢撚到，
以後佢就會恃住今次，
逆百幾萬人既意願都成功一意孤行既經驗。
除左參照今次既經驗之外，
下次有咩事想要再推，我地無返三、四百萬人去對抗，
佢都可以為所欲為。

換句話講，送中呢單野，我地真係、真係唔輸得
雖然好似講廢話，但我想大家bear in mind，係香港前途黎講，送中係幾咁關鍵既事件。

push

自推